唉 我原來冇朋友嘅

唉唉唉

點解咁講先

有個朋友生日 有班朋友同佢慶祝但冇叫我唔知點解 同佢慶祝班朋友有三個係我best fd黎 都唔叫埋我 成班有3分2人我都識架

好孤單覺得

事實已擺在眼前 何必太執著 解釋都係藉口

你竟然有朋友生日

我連一個朋友都無，何來有朋友生日

明白哂巴打 我係零

唔緊要我都係咁 慣了

未必咁複雜
可能淨係生日果個唔妥你呢

我可能要糾正返 應該叫以前係朋友嘅人生日

最慘係生日嗰個以前都好好傾的 會兩條佬約出黎食飯(非基情)

我地做錯d乜

算撚數啦 人心叵測

利申 絲打

一係人地唔妥你

一係就嬲尻你

檢討下啦

我認我係近呢一年少左同佢聯絡姐 但未至於咁掛 我諗極都唔明

多謝呀幾位巴打絲打 小弟訓啦 我會認真檢討下自己 睇下有乜方法改善同朋友關係

直接問佢地，最好解決辦法

巴打係咪得罪人唔知

依家問緊

記得update